朋友條女未夠秤成日食煙點算？(圖)

食兩支煙？

凱婷大個女啦

睇落似得13歲

全級最壞

曾志矮都成日衰十一

仲以為訓啦柒頭

生得矮咋？

目測2X

你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

X2

條女定個女

我屌

咁都得

你真係屌？

衰十一洗定屎忽

點溝到 求介紹

好鍾意依啲

咁似偷咗大人對鞋著

咁撚柒嘅

全級最曳就係我同凱婷